831 前濫捕議員同民運人士

假如今日拉9個知名人士係政治安排，好明顯有兩個可能預期結果：

1. 有心激嬲大部份人，結果令更多人上街，而且更憤怒，希望市民失控
2. 嚇怕和理非，令細膽的人唔出嚟，令市民退縮

一個刺激人數，一個減少人數的可能性

當然，白色恐怖已經對港人無效

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

同埋立法會就快復會